[拋磚] 全軍破敵:戰鎚2

對厭了中世紀，殺悶了德軍？
也許 《全軍破敵:戰鎚2》係你另一個選擇

希望係戰埸可以見到巴打一齊玩
。。。。。。。。。。。。。。。

。。。。。。。。。。。。。。。

全軍破敵:戰鎚2
再沒有冷兵器嘅限制，帶入魔法及飛龍等魔幻生物，令戰埸不再單調

。。。。。。。。。。。。。。。
ＰＶＰ視頻介紹

今集種族有———
人類
吸血鬼
木精靈
布塔妮亞
矮人
混沌武士
野獸人
高精靈
暗精靈
蜥蝪人
古墓王
喪屍海盜

地圖如下

。。。。。。。。。。。。。。
接下來我會逐一介紹唔同種族

出文好過啦

邊個比你打機?

出文啦屌你

無文無人權唔准打機呀

屌點解你哋會知 今日咪出咗囉 比我打機啦 好耐冇人陪我玩

同好

最撚鍾意玩高精avalon魔法箭屈機

帝國 Empire

。。。。。。。。。
PVP出現率 :☆☆★★★
軍隊完整度 :★★★★★
地形依賴 :☆☆☆★★
。。。。。。。。。

優點—
兵種完善 可以認付不同對手
大炮匹敵矮人，騎兵不輸布塔妮亞

缺點—
步兵士氣低，容易被擊潰
遠程步兵弱
空軍弱

。。。。。。。。。

小結—
新手種族，因為單位便宜，能以量取勝，容錯率高
但打ranking1300以上時缺乏精英單位，難以出奇制勝

布塔妮亞 Bretonnia

。。。。。。。。。。。。。。

PVP出現率 :☆☆☆★★
軍隊完整度 :☆☆☆★★
地形依賴 :☆☆☆☆★
。。。。。。。。。

優點—
強大騎兵單位
絕對制空權
軍隊主動性強

缺點—
步兵出奇地差
騎兵續戰力弱

。。。。。。。。。

小結—
高手種族 ｒａｎｋｉｎｇ比較少見
Bretonnia 需求玩家有良好嘅攻擊意識（利用樹林／高低坡隱藏騎兵，對敵人發動攻擊）
中價騎兵（＄７００）弱，連重甲步兵都打唔過，只有重甲騎兵（＄１６００）值得投資
兵步線如同虛設，好考你主唔主導到戰埸，各方配合攻擊

視頻？

用唔用SFO 玩?

視你老母頻 影片呀

玩緊第一代，但唔識將2個領主合歸一隊，只可合士兵

warhammer 系列一group 只可以有1個lord

電腦可以控2個咁仆街

高精靈 High Elf

。。。。。。。。。。。。。。。。。

PVP出現率 :☆★★★★
軍隊完整度 :★★★★★
地形依賴 :☆☆★★★
。。。。。。。。。

優點—
兵種完善 可以應對唔同對手
空中單位次於Bretonnia，有龍，鳳凰等特殊單位
步兵質素高，（鳳凰守衛／荷斯劍聖）
弓兵質素最高—
自帶矛盾，可作近戰兵使用，自保力極強
阿瓦隆姊妹，全遊戲弓兵輸出最高單位

不依賴地形，可主打騎兵搶弓，可買弩炮打陣地戰

缺點—
好撚貴！
最平嘅矛兵都要５００，重裝步兵如鳳凰守衛要１４００
龍要２４００
重騎兵又要１６００
弓兵又要１３００

。。。。。。。。。
小結—
高精靈適合新／中手玩 建設新玩家用佢打單人戰役
ｐｖｐ時小心評估對手，如地圖山多，你就唔好買騎兵，轉買飛龍
對手係矮人就買多啲破甲單位，如劍聖

因為兵種太貴，你買錯兵的話未打已經輸咗

對唔住

援軍？ 單人戰役只要兩支軍一齊行就可以同時出現
軍隊入面可以放英雄，唔好搞錯啵

AI分開2個group用reinforcement入, 你都得

btw隻game平衡咁撚柒差都好去玩pvp?
唔用overhaul mod大改就算送隻game俾我狗都唔撚會去屌

吸血鬼海岸 Vampire coast

。。。。。。。。。。

PVP出現率 :☆☆☆★★
軍隊完整度 :☆☆☆☆★
地形依賴 :★★★★★
。。。。。。。。。

優點—
大炮
大炮
大炮
步槍
步槍
步槍
壓倒性遠程火力

缺點—
近戰步兵質素低
缺乏騎兵 戰局被動
極度依賴地形，因為海盜只有槍械兵，必須要由高位攻擊，否則企係自己步兵後面係唔會開火
所以吸血鬼海岸一定要係山上佈陣

。。。。。。。。。
小結—
吸血鬼海岸適合高手玩 建設新玩家用佢打單人戰役

因為佢太食地形，你一定要對敵人及自己軍隊能力有好好理解先可以贏
只要你佈好個陣已經贏一半
但你唔識利用地形／評估錯敵手 你未打已經輸

例子：敵手— Bretonnia 地形—山谷
你買好多大炮，打算射撚死佢啲騎兵海，但係你發現佢玩空軍，你未開炮已經比佢啲空降騎兵殺哂你嘅大炮，你就ＧＧ了

同意 平衡唔好
去到ranking1000以上有啲似差包剪揼
但都有技術成份嘅 當娛樂下

其實我係想搵人同我玩多人戰役

用e個mod既話可以玩下

買左 隻dlc 都70幾 成隻game 咁貴